香港啲街燈特別光

光有撚用咩～

喂大佬你起完枝街燈
隔離又種啲勁撚大棵嘅樹
啲樹葉又遮撚曬啲光
搞到條路黑到hihi

種樹唔係問題
但可唔可以唔好種咁撚大棵
啲樹枝又隊曬出嚟
細車行過無咩問題
啲巴士大車就大大力啪落去
唔爆玻璃都真係好彩

屌緊樹定燈？

樹

Sor for 1999

仲以為屌高燈狗

樹都畀人屌

而家啲新車咪加咗樹檔囉
仲想點

why not

香港都叫黑
你有冇係外國揸過車

窩打老道廣華對面啲燈好暗，行親都好淆

其實冇乜用, 不過叫做有好過冇咁解

好想香港啲高速公路好似外國咁無街燈

要20lux咋嘛

標題與內容不符

光到啲撚樣自己無開燈都唔知

我明
有時行啲路兩邊都係樹，暗撚到
好似富寶行上利安果條路咁

要咁光做乜

你又答唔到要咁光做乜

hi 你老母閪咩傻閪

你投訴漁農署囉

佢地隔日就同你斬晒啲樹

到時記得企出黎話自己係做褔市民呀

On9

有幾暗

佢要去到日頭咁光先叫正常

外國無燈梗係黑啦
香港有燈都黑喎 ching

睇路囉
如果唔係裝咗街燈嚟做乜